[J圖] 係咪人妖黎

唔肯定，不過一定假波